屌你老尾 係地鐵比廢老屌

你老尾 讓座係自發性行為
你班廢老係度屌走
你老尾唔係人多 如果真係屌撚到佢開花

on9 屌人起身
明明有關愛座

咁你有冇講你打嘅呢段嘢

惺咁渣ga

屌你死毒撚
唔當場屌返佢？

如果....

屌 個fd讓左

好勇敢呀

死毒撚收皮啦 又唔夠膽屌鳩佢地